1.x%就股災？升幾%果陣又唔見你allin身家？

大龍市升幾%唔allin身家
回一回跌2%都未夠就止蝕清倉
傻散就係傻散，命運都係比人割

個倉跌15%就叫股災？咁俾人margin call既算咩

利申：跑輸大市

放心，當連登仔all in時，就係大跌嘅時候

所以做下統計，有幾多連登仔超過八成身家係美股？